屌你老母！成班連登仔屌人塞上機！有無諗過係你地班散水撚做成？

琴日夠人就叫人散水！到今日無人，各手足先局住塞人上機！
到依家成功停飛，成班撚樣就衝出黎話好！？全部都係現場巴絲功勞黎！

BTW 今晚見，散水撚最好同我塞爆機場，同各手足道歉

Push

放工會多人
忍一下
唔好主動做不合作運動

推

收工過黎。

唔好再講啦
再講就變黑警同分化撚

你哋依家咁無人會入

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有懷疑 有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究

[url]我明白塞會令人反感，但你地有資格屌現場巴絲？
又話鬼又盛，咁撚鐘意捉鬼咪去前線逐個影大頭囉，屌你老母[/url]

分化撚

正路應該係癱瘓機場令飛機停飛，間接令旅客迫不得已濟留，而唔係仲有機起飛嘅時候，示威者直接令旅客濟留！

散水撚有千千萬個理由屌尻你
但真正可以決定去向嘅係你自己

手足們加油

慢慢話我係分化撚，我都唔撚想，個個一做唔合佢心意就話係鬼，成件事同雨革一鳩樣

歡迎起底

咪繼續分化囉
好叻呀你留守 係咪想咁
下下都散水撚散水撚 同路人就係比你地分化

係香港人三分鐘熱度先係重點 琴日佢地遲走唔散水
今日都唔會多人

我都知咁做會令人反感

但係現場係無人先逼手足咁做！
一到停飛個個就衝出黎話好，成件事同勝利球迷有咩分別

唔夠個班話手足係鬼 分手

化

你冷靜一下
我入緊嚟

尋日我地唔使主動做 AA 都主動停
而家未夠多人 所以未有效果
我地都係叫你地忍一下
夜d 人多會有唔同
機場24x7
幾時做到都有效果

大家平心靜氣。我明你感受

你自己咪做緊同一樣野

歡迎起底，示威者塞係俾人屌示威者。示威者多人令到AA on9自己cancel機係屌AA同政府。你係咪想和理非都要做箭靶俾人屌先？

旅客一屌起身，一火滾，理撚得你咩訴求。琴日講嘅要向外宣傳係咪唔洗做？咁個個攞文宣圖做乜？

宣傳係首要任務定癱瘓機場係首要任務就自己諗？

你出去睇下d post，個撚個係到捉鬼
行到今日都係各手足不分化，依家個個recap圖捉鬼，唔岩佢心手又話係鬼

遲下連前線唔散水都話係鬼

唔夠人咪做宣傳 夠人咪塞死佢
主動阻人個觀感差好遠